有冇諗過郁民只係玩緊現實版全民造星

一仗功成萬骨枯

意思: 凡是一將立功成名，必然會有很多人的犧牲，簡單的說就是將軍的功勞是建立在廣大士兵的屍骨上面的。

唔鬥死身邊既人, 腳下冇成千上萬既屍骨, 跟本突顯唔到佢既才華
正正係因為佢既才華, 令到我無視晒佢d缺點, 想佢入垃圾會屌鳩政府